吳卓義回歸樂壇都冇人講？

波台已死

Oh can you feel, our spaghetti

邊撚個吳卓義呀

00後？

淨係識四大名將個吳卓羲

首最後祝福幾好聽

四大名捕

真
玩game叫吳卓羲已經冇人識
班00後個個讀吳卓義老了

別怪她

自